let MCQS = [{
    question: "Hoe worden chevrotain ook wel genoemd?",
    choice1: "Kleine paard",
    choice2: "Muis hert",
    choice3: "Kleine muis",
    choice4: "Kleine ponys",
    answer: 1 /* Antwoord 2  */
},
            {
            question: "Panda's maken deel uit van welke familie?",
    choice1: "Beren",
    choice2: "Wasberen",
    choice3: "Paarden",
    choice4: "Apen",
    answer: 0 /* Antwoord 1  */
},

{
    question: "Wat betekent bedreigd dier?",
choice1: "Er zijn er veel van dit dier",
choice2: "Het zijn stinkdieren",
choice3: "Het zijn dieren die andere dieren opeten",
choice4: "Er zijn niet veel dieren meer",
answer: 3 /* Antwoord 4  */
},
{
    question: " Gibbons zijn het kleinste lid van welke familie?",
choice1: "Aap",
choice2: "Gorilla's ",
choice3: "Mormel",
choice4: "Jenkins",
answer: 1 /* Antwoord 2  */
},

{
    question: " Waar gebruikt de Orangutan bladeren voor?",
choice1: "Eten",
choice2: "Voor afkoelen ",
choice3: "Deken",
choice4: "WC papier",
answer: 2 /* Antwoord 3  */
},

{
    question: " Waarom zijn de poten van sneeuwluipaarden opgevuld?",
choice1: "Voor warmte",
choice2: "Om grote voetafdrukken te maken ",
choice3: "Om mee te vechten",
choice4: "Om hun gezicht schoon te maken",
answer: 2 /* Antwoord 3  */
},

{
    question: "Waar jagen tijgers op?",
choice1: "Leeuwen, Paarden en Olifanten",
choice2: "Beren, Schapen, Varkens",
choice3: "Giraffen, Hyenas, Antilope",
choice4: "Dier, Antilope, Wilde varkens",
answer: 3 /* Antwoord 4  */
},

{
    question: "Hoe sterven dieren uit?",
choice1: "Prooj",
choice2: "Gevaar van natuur",
choice3: "Verloren",
choice4: "Weers omstandigheden",
answer: 3 /* Antwoord 4  */
},

{
    question: "Met wat voor soort landbouw helpen waterbuffels",
choice1: "Rijst",
choice2: "Suikerriet",
choice3: "Pinda",
choice4: "Groene bomen",
answer: 0 /* Antwoord 2  */
},

{
            question: "Wat eten panda's?",
    choice1: "Bladeren",
    choice2: "Fruit",
    choice3: "Bamboe",
    choice4: "Bessen",
    answer: 2 /* Antwoord 3 */


}];